{
  "Add Category": "添加类别",
  "Add Section": "Add Section",
  "Clear All": "全部清除",
  "Manage Spin Wheel": "管理转盘",
  "Categories": "类别",
  "Section Weights": "部分权重",
  "Font Settings": "字体设置",
  "Border": "边框",
  "Ticker": "计数器",
  "Center Image": "中心图片",
  "Results Template": "结果模板",
  "Results Color": "结果颜色",
  "Hide Timeout": "隐藏超时",
  "Rotation Speed": "旋转速度",
  "Slowdown Rate": "减速率",
  "Font": "字体",
  "Font Size": "字体大小",
  "Font Color": "字体颜色",
  "Font Weight": "字体粗细",
  "Label Height": "标签高度",
  "Label Width": "标签宽度",
  "Border Color": "边框颜色",
  "Inner Border Width": "内边框宽度",
  "Outer Border Width": "外边框宽度",
  "Ticker Image": "计数器图片",
  "Ticker Size": "计数器尺寸",
  "Ticker Tone": "计数器色调",
  "Center Image Enabled": "启用中心图片",
  "Center Image Size": "中心图片尺寸",
  "Center Image Border Enabled": "启用中心图片边框",
  "Center Image Border Color": "中心图片边框颜色",
  "Center Image Border Width": "中心图片边框宽度"
}
